[爆閘狗死全家] 李斯特城 對 利物浦 6

支持

冇基達

屌 又爆

正皮

F9 踢到成個Morata咁

G CHI

無基達搞唔掂

狗仔繼續吠啦，無人睇到嫁

爆閘狗死全族啦

廢中幾時換大清 沙短

隻熱狗係咪冇屎食要周街搵屎

比la子快過我

F9 呢幾場搞乜

正諗住開，La子好波

有華DEE真係456左

無左1001個下笑左

F9 呢幾場
沙拿又係 不過入到波

李城10號好勁

屌閪屌到腳軟

有冇清覺得高普game management好咗

牙樂

快d返黎好嗎
睇下條中場

唔係又1-0戰術呀

出面班狗仔驚撚到 垃撚圾

阿樂

練防守阿屌你老母 壓上去啦

個31號打馬列斯個位 仲要都係阿爾及利亞人

我迷軒sor

屌我開左 見唔到1001個留言

下半場可唔可以出返基達 爭好遠

換短人啦屌 前中斷晒纜踢條鐵咩

又係m7搵球證

利狗死全家

沙短依加咩心情

屌你老味 呢兩場踢緊乜鳩

迷軒 又輸

F9簡單d得唔得

頭3場根本-6
今場現形
實俾人反杯加456

無所謂啦，只要唔係隻狗開就得

又無左條中場

對面下下skip我地中場

應該2:1完

岩呀 垃圾利見哂底

咁算啦

對面個麥迪臣都幾好波

老母可唔可以利落d

Bobby吃糞吧

老母lag機真係睇到燥

老母成日lag機

咁就唔係老母喎

洗唔洗咁快燈

覺，贏/和緊比人攻或者猜住個波定左

好心就f9/水貨是但一個攞後備啦

老母同skipper調位會唔會好啲啊

F9又失

比你叫得老母就梗係妹啦

費明奴玩失幾多次

M7又多條疤

F9

老母拎住個波妹吓妹吓

英超可能得鏝入到我地波

沙拿啦
明奴有防守

why not both

用多D左邊好嗎 沙拿比人double team緊

明奴甩夠波未

M7場場吸傷

沙治奧拉莫斯好撚型

沙拿比人睇通晒

好肉酸

唔係又爆肛下話

米拿會唔會變疤面殺星

高普有冇諗過換基達出黎 中場比人拎番個勢 反擊又做唔到

F9 打左四場都仲係咁

系

好驚佢又爆頭

明奴痴撚左線
三下rider kick

鐵漢米拿

F9功夫腳上癮？

廢奴垃圾到呢

好想 攞生豬肉 缺水一夜 到埋去沙拿

米隊

遲早食牌費明奴

錦龍今場得個勇字

禾刀角

有無link
D link睇兩個play到就停左係到

入完波之後踢緊乜鳩

無狀態，好易foul

屌 skipper騰到回俾ab

沙基利一上場應該起碼數兩粒
高賊快啲釋放呢頭猛獸

其實都算守到李城得返 遠射

明奴痴左線

遲早攞牌

綿龍波都控唔到

你踢得好撚廢

軒 傳夠後未

廢奴似踢新位迷失緊

李城都係用番D同kante mahrez差唔多樣既人

呢句真 睇完費奴呢幾場真係冇眼睇 狀態差到

唔敢向前

綿龍成個街場茅撚咁

雲迪克球球傳比神軒 條友都控都唔控傳返比雲迪克

出沙短啦屌你老母高普

成條中場斷哂

屌你JC把聲講波

傳完自己又拉後

踢得咁鬼後

3個都係踢神軒個位

死撚返出去啦屌你老母臭閪熱狗

隻熱狗好撚煩

軒

垃圾軒

神軒廢到

高普條中場係咁
只要一個人唔知做緊乜
其餘都會迷失

好撚神奇

Topic

彈出彈入你咬我呀笨

半場明仔換大清
換k8
應該會好D

Blk撚左睇唔到 條傻西刷存在感 你理佢就上當了

block啦仲等

比人禁住踢

沙拉果然得一季貨仔

垃圾到

軒達臣進攻

基達一換垃圾軒真係高下立見

由得佢 你咁嬲做咩
佢咪仲開心

好想知除咗米拿另外果兩個中場做乜鳩 個中場輸曬

向前交＝進攻

La子好高汁 好喜歡她

神軒

個觀眾

3號勁撚到

軒真係可以返最佳位置

入完一球比人禁足成個半場

隊長都係讓個6號位比老母番去最佳位置啦

差啲

軒式傳球

肯入波未

Mane養生跑步

屌你 明咪又係舊位

廢中係咪諗住練防守

老母好cute

硬係覺得今場行軍好慢

成隊買撚左讓球和

係，交屁果球

入完波係 未入波都ok好主動肯拎個波

終於有人識頂住對面龍門

垃圾波 唔撚睇

文尼散步

f9

有個人下下向後傳 拖慢曬！

成隊都好妹

Bobby

2-0

明仔

Firmino!!!

嘩你老味入一粒hea 打?
比人反cup 就好笑

沙拿真係好撚獨食
果球明明傳到比廢奴

有軒妹

又扮除衫

李城同舒米高簽到2023 咁貴買ward子做2號

換沙基利吧

對面個10號防守好廢

F9踢到咁閪又有波入
成日都係咁

百屌明奴

屌到入波

綿龍都開齋了

半場換走軒隊啦

希望籍住呢球打返個態返黎f9

Vvd: what!?

入球

明爐

F9 goalllll

咁都搶到點

屌你老味廢奴廢左成半場..咁就入一粒

終於開齋

以前淨係比人入角球
去到而家入到角球

廢中

F9走位靚到

下半場可以換沙基利啦 好想睇佢+基達

明奴

明爐開齋喇

又燈到入波

又會漏左明奴個位
頂得幾好

上三場lomo 踢佢個位 都好睇d

高普打左一拳

百屌到入波

你養嫁喎 咁聽你話

個場靜到

下半場再努力

THX

點止半場

廢中好型

廢奴

Yes屌你老母 費奴比人屌足半場

新季第一球

半場前整多粒嘻

打得好L差，但贏緊兩球

睇到好frustrating

bobby

有冇人專cap高普興祝，次次都好正

以前踢得好成場，但最尾輸一球咁好唔根

而家隊波個踢法冇以前咁痴線玩成場壓迫 對體能流放來講係好事

廢奴goal

gooooaalllll

Btw舒米高反應真係好撚快
都拍到

因為李城更差

要慣 高普今季好明顯轉咗style d game management好咗

一陣李城反cup

我願意柒下柒下拎3分

請繼續大大力屌

其實唔算好差 上季都係咁樣踢

ab撚狗

你識唔識英文

換沙短啦

軒成場真係食晒屎

廢中殺死了利記足球

唔係好差姐

對面成隊唔知踢咩，炒教練啦

jelly m7場場助攻咁制

交屁黑晒面, 有波都唔跑, 搞咩

請問你係咪丘健威？

唔撚理咁多 場場3分最實際 好過成撚日輸閪波

F9 , M7 唔該下半場早d 換出，比佢地抖下，比K8 , S23 出黎控返中前場

得登搭走一轉睇皇狗攞獎
返黎個能係差左
60分鐘應該沙拿換沙短

無左大腦阻住哂

咁多唔是利子既入黎

亂到呢 踢得好差 但又贏緊

頂到李城段攻勢都算係咁

我都覺得隊波收放好左，守住都慢猜個波都算定
不過個個都係咁屌

公海post

黑夠未呀死猁狗
全隊斷腳分離空難死啦
好撚肉酸呀
未攞過英超冠軍就場場黑哨

迷軒個d去左邊

邊個再敢話ali貴

agger

其實g5派膠果段
真係有機失返球

好撚彩

躝啦 死曼狗

半場就禁制換k8 同短人啦屌
買返黎儲印花咩

痴線佬

交屁 係咪因爲份約續唔成 唔肯跑

利子燈力

柒贏我又冇乜所謂既

puel 假假地都係利嘅剋星

唔算踢得差啦
呢隊李城係奧脫福都係豬運咋

所以好frustrating

條中場真係好汗顔
一係就老母skipper換位
有2粒係手 感覺唔太會見到keita
一係就skipper 換沙短 老母打dmf

老母加軒真係睇死人，完全打唔到短傳

毒撚一直追post無覆post姐

屌你踢到成pat屎咁都兩粒返更衣室

oppa咩比數？

好彩開季幾場艾利臣都唔洗點撲波，唔洗場場食救心

唔一定華麗足球既ching

防守幾好

但米 老 軒
3個一齊出就好妹下進攻果邊

究竟我地睇緊啲咩

曼聯果場係今季代表作都廢

下 踢得好差咩
完全係睇住對面黎食喎
係有幾腳差小小姐

但唔覺踢得差囉

明奴瘋狂甩波 但又俾佢入到粒 真係吹脹
下半場換走明奴 俾xs23或者大師兄打吓啦

講波又死曼狗 你要養成季傷你躝未

今場邱健威講波 J到利記成地精

3個都換

S23 啦

lomo後場交失個腳之後
成個形勢逆轉晒
但偏偏臨完半場又可以拉開

支持利狗屠李城 落下班資深李城球迷面子

每次半場入利post都發現隊波比人屌到一文不值
唔好咁痴線啦

你去爆獌狗竇做乜春

睇佢甩波睇到燥

睇波爽到又上一場下半場開始，急劇下除仲未止跌

斷波斷到喊

俾班球員休息下踢得比之前冇咁好睇都好事黎

打得好frustrating令你好frustrated
定你自己本身好frustrating

解放老母

利申疤

中場好似無左咁

猁其實唔算踢得好差 比起鏝熱車

佢岩岩先燈完利物浦喺呢個場輸過三場

出xs未

屌佢老母

8比0

條中場好似消失左咁

爆閘狗繼續幫手推post唔該

大勝吧我利

作客蟲

李城逼得好好

利唔易猜出去

但防守中係穩,唔算踢得差啦,

空
難
聯
班
人
呢

今場打得唔算好
我諗廢中冇諗過可以比李城控咁多
但我幾鍾意今季廢中教進攻 好efficient 基本上上到去一定有威脅

退到好後 冇中場做波

出咗Skip絕招
Skip midfield

Skipper

冇睇比數真係以為輸緊456

沙拿今場搞咩

李城係前場係逼得幾好既
但利都係放軟曬唔逼下 好似比個波你攻一段咁

水貨生性啲半場3:0了

有無人知今場點解唔出keita

李城壓到40分鐘先開始退

班爆閘狗做乜撚嘢對李城都要爆

比人睇穿左

軒 解放唔到佢

比預期中差少少掛 我估

格雷果球睇返重播，幾件任人中路推進

我諗作客

廢中想加強少少防守

呢三個中場唔可以一齊出，一齊出大家都唔知想做咩咁，前邊沙拿同文尼都唔願跑咁

可能因為上場打得唔好

得keita做到解放老母架咋
個個得咩你估

水貨一季貨仔正常呀

利想學人控節奏遲早出事

明顯踢得好吃力

乜都睇唔到

但佢擺波身邊都無咩人可以傳

空哂都俾人睇撚到咁大個龍門都射唔入?

黎緊好多大戰 可能每人打半場

比拉狗掂左一下膊頭

佢唔係獌咩

水貨得一季貨仔

明奴比你地燈到入
我由中後段開始睇，完全無possession

明顯想定住踢唔想咁急
所以出神軒控住個節奏

不過呢個中場上季踢到入決賽

搵兩隻工兵控節奏

出神軒就知想打穩陣波 不停後傳

冇基達冇人做到呢樣

Btw 對面個Maddison 幾勁

做人要有要求!!!

我想死好耐
有無手足可以幫手

今季幾場都好格硬黎

以為輸緊波
贏緊都爆閘咁趣緻既

差少少來利

要買了

但軒 米 老 三中場都唔係第一次...次次個場面都好差

佢同taa好熟 遲下帶埋佢過黎

report比連狗，bam

其實中場穿矖,係靠後面4個最後去block。有啲擔心啲防守

高普個中場係只要一個人唔知做咩
其餘兩個都會跟住迷失

水貨都未入
個個都屌架啦 實有個中

真 好撚神奇

佢地忍左成個月

都搵唔到機會

開始谷到上腦

完左場又瘋狂打j

NBSCN都表揚廢中game management

其實係 張仔幾時先好返 上季有佢真係好唔同 今季佢加埋keita 一定好睇好多

lm

中場好差咩 對面都係攻得一兩段 我覺得中場防得幾好

而家最多keypass係英格蘭新界牛定係蘇格蘭新界牛？

入左一球之後中場比人控哂咁制wo...

班人真係好酸，贏緊都要入來，痴痴地

而家now半場都搵條女黎講波

雖然贏緊兩粒，但係真係中前場踢得麻麻地

都話傷足成季

齋守

其實垃圾軒翻去最佳位置就咩問題都解決哂

真
一啲都唔覺羞恥

我淨係見到中場甩哂波比李城

獌廢啫

咁唔忍得
利咁垃圾之後過到熱刺都過唔到psg啦 大把機會笑

換d後備落黎啦

其實廢奴依家落左來似打4312 多
運波上去果樣野交左比廢奴做
但廢奴自己踢到柒撚濛濛
果3 個中場都又柒撚濛濛咁

Lily

換轉係基達 比人攻得仲入肉啦

要不是一開波就12碼
曼狗果場都未必有3分

game plan一定唔會比李城控咁多
但今場正午唔逼得太緊都合理 其實好多空位反擊
雖然進攻都算efficient 但覺得要match到曼城個level仲未夠

廢奴今季真係差左
出軒就咪撚出老母啦

60分鐘換keita吧

不過隊長唔知係咪太耐無正選
腳震震咁

對面波都偷唔到

Keita hold波勁過mane firmino

對腳唔錯

驚到瀨緊屎啦班撚樣

唔明有咩咁驚踢左4場 之後d波利都有排7

咁都忍唔撚到

出基達咪甩得仲多

半場就丁
完場5:2係100%既事

我覺得一係米一係軒，兩個都出就好妹

沙基利同keita，史獨

唔知邊個有機會上

成班人好似食左豬油糕咁
練極馬嬲搶球都咁廢

要有一個肯帶住個波上去，基達/張伯倫/有態既老母就做到

Ching邊撚到有人j

廢中：80分鐘後再諗

lily 正呀

唔係不嬲都係咁架咩

依家3個 技術含量太低

已經屌到好似輸緊4,5球咁

真 今場個中場組合太工兵

贏緊就唔好出keita啦
抖下 9月魔鬼賽程
skipper換沙短 老母打返dmf個位

我就唔建議出基達呢個形勢 等間高章波輸返球仲大獲

Agger

作客就咪出老母啦

我曼，我熱.....係度吹奏

係 穩陣2-0就收貨

高普真係唔打算比沙基利練下 今場會唔會有機會出呢

James Milner now has as many assists in the Premier League as David Beckham (80) - Wayne Rooney (103), Frank Lampard (102) and Steven Gerrard (92) are the only Englishmen to record more assists in the competition than him.

真，你搭個沙基利都好呀，，，

儲印花，不了

想抖基達不如揀法賓奴後備

Roberto Firmino's half by numbers vs. Leicester:

32 touches
2 shots
2 tackles won
1 dribble won
1 goal

我覺得似又放大清上來操下多

除左球入波 其餘時間發緊夢

要試下XS同大Ching
下場明奴國際賽後未必有態/體能

真係唔聲唔聲⋯⋯米拿叔

截火車

佢up乜鳩

邊爐唔熟個體制
而家擺佢落去 佢實俾人插到開花
基達擺sub買個保險

半場要試吓沙基利換費明奴啦，而家唔練等幾時

水貨

我諗佢真係好唔店 先連大名單都入唔到

AB條友淡定到我有d驚

文尼養生足球到

vvd望波收腳

黑洞沙拿

AB

where are those 爆閘狗s

唔敢想像法邊爐廢到點先連隊長老母都爭唔贏

過唔到半場

係有龍門嘅感覺呀！

接實

係公海出盡奶力燈緊

vvd訓醒啦喂

神軒做乜撚

水貨波都唔識傳

軒走下位啦屌

Ab接實

控球有冇1成

10號靚仔好波

控球都無埋

縮到後一後
久守劇本必出

喂唔好守得唔得呀

輸緊possession

Gomez

高美欺

vvd醒未

高美斯

diu 開始現形了

gomez

唔換軒遲早失

比人圍攻

前場HOLD唔到波
又迫搶唔到
冇計

換xs啦

練夠防守未

vvd係咁爆...

VVD今日柒柒地

高美斯carry

高美斯未來隊長

迷Gomez了

美欺

今場vvd 老虎上身

軒識唔識tackle架

Gomez>>>>>>vvd

換走軒啦

練定龍門打歐戰

唔係下下輸到456球先屌得
成隊波連控球都無乜 真係好撚滾

咁落去好快就會被李城破處

唔洗l6了

又有邊個諗到係由高美斯幫VVD執屎

懦夫可以專心養病

水貨好撚尻

又話人地打緊迫易應付過死守

75m wo
原來係靠老虎carry

今日vvd

平安鐘

vvd!!

李城個10號仔好撚好波

換人未呀屌你高普

D波好大意
咪輕敵啦

仲可以胃痛住去揸水上電單車

vvd on99

糟糕

踢好d la屌你

成隊半場屌完閪黎？

Gomez都有幫人執屎既一日

VVD見底了

出沙短未

Vvd今場可以屌下

屌 咩防守

VVD

VVD 垃撚圾

沙拿就見底喇

麥迪神要入了

軒達臣夠鐘收皮

高美斯包返VVD

個麥迪神ok wo

feel到似

唔失球點都得今場

VVD 膠化了

沙拿有乜用？

荷蘭水貨

遲早出事
時間問題

岩岩果球唔分自己射

g5又穩形，軒又唔走位，後面打得好辛苦

搞乜vvd

3:2劇本要黎啦

整完蛋糕未回力

係咁爆炸做咩

頂多陣先失ok?

75m 中堅

vvd 今日做乜q 整餅整到short咗???

ab排人牆好認真

唔怪得andy king 咁心悅誠服比件10號佢

唔係對面廢而家實輸緊

省尻我？

75m水貨

被人圍攻

中場都拎唔到波

李城自己敗家

場場利記修夫基都睇

一前一後夾埋過億水貨

中場是但一個換LA子
廢奴都要換走

人牆都過唔到

糟糕美斯

買占士麥迪臣啦，後生英藉

對面機會多到

好廢 如果有華dee已經456緊

比人屌打

中場唔掂喇

水貨躝啦

沙拿我屌你老母

成條中場廢撚左

jm9 ar salah

屌人多打人少搞到咁

沙拿今季

Salah

高普仲唔㩒掣等咩

痴撚線

咁都屌佢

肯換基達未？ 中場都hold 唔到波

沙拿屌你老母

沙拿真係食左屎

對面前鋒係kane

應該已經入到3球

屌沙

文尼

傳過但冇買

沙短la siu

要射又唔射

呢球米拿唔走位姐

水貨做乜鳩呀

Jm9

做咩禁傳...

換走一個基達隊波又變返咁

對面個黑鳩大隻到

水

屌下姐

咁都唔屌成場冇腳好波

沙拉信心都唔夠了

?????? 水貨

屌你水貨

水貨jm9

交屁

獨食

水到仆街

敗家

李城個10號好撚好波

沙拿躝啦

Ab d distribution 又差d

One season wanker

前晚比人撚完

痴左線啦 vvd 沙拿 費9

水貨躝未

agree....唔知做咩事

屌你4打2

沙拿回曬塘啦

嘩屌 有交屁有綿奴你唔俾
你俾m7

還我沙短

交返個隊長臂章出黎啦

我屌左成場 但呢球米拿唔走位姐

沙拿信心都冇埋 又唔冷靜

屌你沙拿早d交啦仆街2個等緊呀

收水貨 換沙短喇

做乜9,4打2都輸

屌你老母 文尼明奴果邊兩個等緊唔傳

係咪有心病
唔撚傳嘅

沙拿換沙短啦

季尾傷完就唔夠態到呢家

射又屌唔射又屌
利撚真難服侍

4打2都入唔到...

沙拿而家值唔值10m

水貨話

俾機會米拿入波啦你兩個入左波嘅撚樣！

水貨成場都唔傳比交屁

換f9啦好驚佢紅

On9 ，米拿點唔走位，根本比曬機會沙拿射

前面三件輪流發作
高普快啲搞搞佢

加完人工就球王上身 明明上季穩陣

軒完全唔識tackle
又唔識進攻
究竟點可以取代keita

對面禁制 驚了

今日啲轉守為攻柒到

中場得米拿正常

交其實冇問題 唔知屌乜

仲有射唔入又話唔fit
一開季就上晒力咩個個
唔講以為輸緊456

寧願期期唔同人爆seed carry隊波就夠
最緊唔做好防守

taa

高狗換人未呀

預咗今季一定跌watt有人報價好應該賣

比拉狗拍一拍膊頭咩運都冇曬

又唔傳 咩事...

高普換沙短出黎啦屌 成班垃圾做乜撚

馬高域> 沙拿

諗起舊年和一哥嗰場

果晚俾皇狗撚到無哂自信 想轉會巴塞了

換大清短人啦屌

交錯邊呢....

真

沙拿仲諗緊拉莫斯

交果個位仲要交得唔錯
係M7估唔到會交比佢完全無走姐

換keita未

明仔遲早食牌

米拿

怨婦

下一次係黃㗎啦

On撚9你4打2都唔傳出黎 屌你

換人啦屌你老母高普

廢中又打算80分鐘先換人

控球權

換salah未？

廢中d換人好似老母咁lag機

個下撬到入中間就要自己射啦
要比就一早比左邊文尼+bobby

換基達+沙基利好嘛

唔明點解鑊鑊都八十幾分鍾先換人

米拿幾廿歲成日比人打

頂帽

呢下同jelly

時光倒流

屌廢中，再唔換人就攔

廢中係咪上左腦唔記得換人

根本引晒2-3個攔佢 佢交個波根本交得靚 係米拿一心做佢入波冇走位姐
班友咁都屌

擺錯左

jelly好彈得

快d換人啦屌，成條中場睇到忟

係
決定做錯哂
應傳唔傳，唔應射就傳

SALAH 冇態

74比多啦，以前 ibe 咁上下咋

終於派了

廢中似換matip 守波

係咪on9

ab

屌

AB
抵死

艾利臣好波！

話撚左

柒

利化了

利化成功!

Ali

垃圾利

出事啦

做左咩？

破處

膠龍

玩大左

70M

說好的穩陣

拿拿聲換沙基利入嚟谷一段啦 而家咁真係搞唔掂

睇穿晒啦屌

7777777

正 好波

沙基利無份熱身？幾時先肯出

抵撚死

出事

allison

笑撚死人

笑左

係人都知你咩事

派膠

Alisson玩出火

屌你個閪比高普屌完仲要咁玩

巴西一號龍是笑話

失?

又jm9

笑撚死

allison 屌

ali

利化

弱能智 廢防始終係廢防

呢個位同米仔好似

柒到爆

有冇需要呢

完全利化

真係派膠

回傳軒又害死啲後防

玩撚夠未呀

真係預左！

真係抵死，上場仲唔知驚
一次半次就估你唔到姐，下下都係咁

遲早既事 on9

笑4

ynwa

咁先似返利物浦龍門

派膠了

玩波？？

又玩波

玩玩玩，玩你老母咩

派膠返黎啦

都話左ab會 on9

咪一鳩樣

水貨龍

出事了

一腳清撚左佢咪冇事囉

米佬：

Allison

玩大左 都預左你

柒到彈起

呢下真

咁樣無個clean sheet真係肉酸

自信既表演喎

米>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>艾利臣

利化
腳法好似唔夠米仔好喎

失分的預感

呢家出事
好過遲啲出事

媽呀，好柒啊

dllm弱鳩智

Vvd:屌 咪一鳩樣

屌你老母真係

岩架啦 成日玩 遲早出事

3:2

熟悉概利記龍番黎了

可以俾高普屌了

輕鬆柒

賣啦！

卡里奧斯是無辜的!

老母好撚廢

睇左啲乜撚野

FAKE人FAKE撚埋自己

2-2 3-2 READY

Oh my god

成隊水貨

玩撚完未

咁玩法真係比人反超

上得山多終遇虎..........

太有信心 屌

實出硬事架啦
見你玩咁多次

vvd + ab一齊爆

屌你大腳清啦

都話出事係遲早既事

劇本ready

feel到佢會唔撚服再吸多次派膠

始都有浸柒味

失分嘅話又比人屌死

all in 2:2 3:2波膽

米佬:我就唔玩呢啲啦

屌你老母廢中禁制未

熟悉既利記返黎啦

種族值

好心咪撚咁多花款啦
我老母都知你cup啦

米仔笑而不語

屌
係咪想雪姐

終於玩出禍 on9 仔

屌,痴撚線 一件醫院波,一件唔撚清

寧願輸角球 屌你老母

場場見佢玩波玩撚到好撚燥
究竟有冇屌醒佢

出基達啦

用卡里奧斯咪可以慳返筆錢黎買中場買鋒囉

發生咩事

講波佬無錯
遲早既事

今埸失分仆街龍死全家

條中場完全廢晒

個個都落order 啦死衝

熟識既利又番黎

唔好玩啦

米：咪一鳩樣

換人啦廢中

米仔先最撚鐘意玩呢d

換基達未啊屌你老母
中場隱哂形啊

想念model鳥

要比廢中賽後屌了

換撚走埋個廢隊長啦

咁撚空根本就一腳清出去搞掂

Karius係土耳其笑到收唔到聲

換人未呀屌

反cup劇本準備

講波佬：我都知你吸啦！

Ab呢球隨時信心都失埋

高普又係好撚叻仔嘅死都唔撚換人
有個咁文塞嘅教頭又難怪AB死都要吸

比人壓左咁撚耐都唔換人痴撚線

上場已經玩到走火入魔

咁樣失cs 好柒

垃圾利又輸

換老母先啦

ali=阿舜

今場咁既表現話爭冠 笑死人咩

失球數
米:0
艾利臣:1

有冇影米仔表情？

一出軒就奶曬野
收返埋佢啦唔該

今季應該會失多幾球呢d波

咁樣搞法,今場失硬分

米佬:我就lun 開c朗嘅

幾時有沙基利睇

連vvd都爆埋一份 如果贏到真係要還神

咁又唔會我覺得

賴咩回傳柒 AB自己戇鳩

屌唔敢出番公海睇

早d失好啊

完場3:2

都唔知簡單洗死咩

好啊 教訓得好啊

即刻唔夠膽回傳

軒 果球都重傳後 我都估到死得

比返個隊長位m7啦

無啦轉個頭都係人群中交個地波出黎

完場屌鑊金啦

岩岩都用腳唔用手 呢條友自信應該爆棚

有種就80mon先換我屌你老母高普

做多左啦

總之換基達/沙基利出黎啦
高普訓醒未

留名睇爆閘狗

叫米仔教下ab cup前鋒先啦

ab你估你係米神咩, 成日玩波

高普又唔換人 輸晒控球 屌 比人壓 個球都係比人壓失左

笑撚到我

唔失分應該冇事 失分嘅話就

你中埸咁打法，後面好大壓力

唔怪佢啦 上場尾救左必入先有3分

問題就係太有自信

Ab極端自信撚

我覺得AB都係會照玩 佢都未怕過

真係零中場

model 是無辜的

公海咁熱鬧，
呢黎呢場波好多人mon住

換人未啊仆街廢中

卡柒定Ali柒？

自己送個clean sheet比人 ON99

換人啦屌

米：過人黎講都係我勁

xs

on9

沙短來了

沙子，Keita in

呢球唔吸嘅？

做龍大腳清啦 cup你老母西咩

換老母未啊 係咁失波

等比人返cup

一場還一場，錯就要屌架啦

呢場輸既話，廢中肯定係頭號戰犯

換軒未呀，廢撚到
係咁畀麥迪遜中出

屌你撚唔到人唔係問題，比人一推就跌零身位又唔踢埋個波出界

仲有廿幾分鐘

七千萬鎊龍

要換隊長了

點解踢到熱身賽咁 成班人好似留緊力咁

TAA

半場領先2:0都屌
利迷真係好難服侍

失分實屌撚7佢

根本就係輸中場
中場無屏障作用
下下直打後防線

1分鐘都劇本比你睇呀

沙基利要黎了

終於出短人

中場唔識放直線真係好撚廢

仲on 9 過踩單車破處

再唔換人又劇本㗎喇屌

我米吹奏區

沙基利

眯到好撚炆

隊波都似攰 好多配合都柒哂
得米拿文尼jelly個邊好啲

換走14號啦屌

軒達神成場波有無一球係向前傳?

用你好撚過啦

真係睇到好嬲

屌你終於見到沙狗救世

比利中出成7球都未失自信啦

傻西龍我屌你老母呀

買定下一隊柒頭先

70m

上三場有基達就話人地唔敢標波姐
軒

俾人笑死 除左利邊個屌?

屌你一腳轟走佢咪冇野囉仆街 食屎狗ab

屌 咪一鳩樣

軒達臣真係唔啱打呢啲比人逼嘅波

仲要比人J防線 佢自信過頭

驚喇咩

呢球又唔吸？

條中場打到咁,後防再勁都冇用

條傻9終於大腳

換撚走神軒啦 成撚日回傳完..個中場又唔識運個波上去

屌你60分鐘好換啦，係度拖，屌你老母廢中

泊巴士0:0再j 魔性澎湃先岩

咁撚廢都唔知出黎做乜

沙拿躝

沙拿

準備換大師兄同沙基利？

完全零防中

唔敢玩了

終於換走

屌你雲迪克真係開始出事

唔玩了 下下清

渣GA
今次又唔夠膽玩波

軒要返返去最佳位置了

仲要去到而家仲有得踢

換走我啦

神軒同基達既分別

廢軒

換人好正路

成日吹奏神軒啲人mak大隻屎眼睇波啦

躝啦水貨 躝啦

神軒 米拿 老母 3個一齊上=災難

一迫就現形

呢場處緊派膠好撚過大戰先黎派..希望佢唔好撚再亂咁玩野

咁樣失分真係冇野講, 輸on9

玩波唔係問題 但唔係球球都玩
個個都知你玩波仲玩鬼到咩

人,始終係派完膠先識改過

真係14

條中場

即刻大腳

冇中場配合佢都係屎

根本而家個陣就應該係今場正選陣
高普我屌你老母

正正常常清啦

Xs 出來了

軒成日逼一逼就傳高空醫院波
VVD都成日屌佢

沙拉換了

神軒拍邊個都係災難

米？ 卡？ 摩？

好垃圾 佢今年比mane爬頭

再玩比人屌了

大師兄呢

買個教訓啦屌

如果今場唔失分 當買個教訓

個個都知你會汲啦

終
於換

沙短英超地標

終於換走件水貨

好短

有幾何場場玩 又一場玩幾次

躝啦水貨

比AB1 爆返次 希望佢生性

水貨返歸養心啦

沙短好撚肉緊

沙短好生猛

唔換老母
進攻俾佢整lag哂都有得踢

一球派膠屌撚醒佢就好

沙短拿拿林整翻球

啱啱高美欺個球都係垃圾軒陰佢

屌 好on9

感動既係 ab爆完佢掟返落波出去都係咁大力